Proyecto unidad 1 "Red de Bicicletas - EcoBikes"

Red de bicicletas es un proyecto web para ubicar bicicletas un un mapa

proyecto en nodeJS y Express

al clonar el repositorio actualizar las dependencias con "npm install"

Con el comando "npm devstart" ponemos en funcionmiento el server

utilizando las rutas "/", "/create" y "/delete", podemos obtener, crear y borrar biciclteas de la coleccion.
